［RE8］Resident Hill/Silent Evil 預告片

mo ada

出咗好耐喇話個trailer

又係新人？不如出番Leon Ada Chris果堆啦

以為係silent hill

人地正傳KEEP住外傳攞黎創新玩新野
BIO就調轉既

真唔真啊？好流啵

fake

假野都post

on9樓主